［健力士紀錄］今日又有兩單（疑似）東方獨家自殺案 其中一單事發後6分鐘出咗新聞

留意時間

咁多人跳樓

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

點解東方咁多獨家自殺新聞....